美股認真討論區 CXXVII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

NET

m$

有冇巴打入UGLD

有人要跳樓未

msft

納指直插，彈都唔彈

GH我想買
OXY我又想加注
好難揀啊

SPEC 特價時段正式開始

股joy

邊個仆街 頭先話硬

其實升跌都可以買，最緊要岩價
如果買股票升又嫌貴，跌又驚買未跌完，永遠都唔岩價不如及早離去算數啦

NEE go

最緊要係信念

好想入貨 大特價

拖佢出來斬

老西都唔放 岩岩先話錢司會回購600萬股 話一係open market or privately 買返
長遠一定會升多少少

吸完貨轉頭就大上啦

股災

我short左sqqq 好撚驚比人margin call

AMD應該打穿左唔少止賺/止蝕盤，要落山了

我決定打暈自己
1個月後見

無水花

AMD

要去IFC啦

Stronghold

aapl？

苦主區 ready

fill 完好V啦唔好再落啦

尋日183果斷止賺
等佢落番160再諗諗

靜啦

嚇我唔到既！！！！

姐係都要多買拎經驗？
有冇咩小技巧？

等緊入錢買gld

美股認真苦主討論區 CXXVII

big V

發生咩事

SPCE

入貨

我個倉2成股，1成保本野，7成cash,都諗緊掃唔掃d

MSFT 苦主

逃生門開一陣

半個鐘都唔夠-4%

我都高j左但唔會放，唔睇就無事

Pmi收皮 美國無了 頂左了

熊三

熊四

新聞話solid pmi?

IFC天台好凍

熊五

無限 DEEP V
空倉睇新手叫春

熊七

洗乜睇新聞 上investing咪有

冷靜D 利申打算入

39高追左SPCE
有無人同我一樣

熊六呢

又要坐貨了

其實咩事跌到咁

好想放左zm
穿$100
唉！

一夜就收左個倉皮
成年賺嘅無L曬

(開定) SPCE苦主區

就係investing app d notification

直上

早啲訓啦訓醒無事架啦訓到嘅話

37

因為我ALL IN CALL左

屌唔該跌埋星期一佢 星期一先有cash入貨

早幾日話減息 呢兩日又話唔減息

隻tsla企到咁硬

趺到星期三就好

今個月贏既輸番哂

183 call 左185

咁多好消息
被大市拖累

我琴晚都call左call完即大跌

倉全紅 得BTI 綠色

避險股

而家成個post都係美股苦主

熊七公

連登愛股M$呢2日咁就比連登燈死左

仲唔快啲入SQQQ
有排跌

巴打一路好走

咁你睇數字咪得 service pmi 49

咪住 f字頭個巴打琴日係咪全倉call

走多轉

有冇信念 我就唔打算放住

之前買曬56.幾未放
早知留低啲先入
無左兩個價位

好勁

考驗大家信念既時間
美股長揸洗驚升唔返?

開市190.7之後倒跌嗰日已經死咗啦
畀哂時間走貨

肉肉昨日盤前高追左124
家下穿撚左 唉

加埋之前110 D貨 沒救了

TSLA都走不切 玩完

想入

我諗住買貨

V緊

今曰期權結算，可能都有影響

上啊 低位入咗

係時候要揾日本著名武將出山

NET信念

隻肉肉今日跑贏好多大股啦

哇 好博

連續二日咁行
妖過tsla同spce

今日咩事全部都跌

連登仔走貨就啱了

富途
有現金 但買唔到 call 同 put
有無人知點解

得dropbox仲頂到

我都20股

呢兩日個stock market食左屎黎 一跌全部一齊跌

MSFT人地大股冇一隻好似你跌咁多

一注je 4月中先到期

美股信念

美股驚閪
當年QQ435我都坐左兩年
有咩風浪啊叔未見過

點解差唔多隻隻都一齊deep v

琴日有位巴打成倉call 好似

月供sqqq

真係唔明點解跌咁多明明支那肺炎對aapl tsla 果啲嘅影響應該大啲

F字頭位巴打呢 唔好針呀

Drop box 跌番d先啦

屌喇星 之前又唔見你話驚肺炎 依加又驚 食屎啦

希望Amd升返

想知跌咩

PMI大跌

邊個 有冇圖？

sqqq

月供Sqqq 驚閪咩

有暴巴無窮人

連登仔燈力無限
頂唔住就放啦

搵連登仔教投資好過 巴菲特都要行開

我都五股

巴打諗住揸到幾錢

入多少少火箭 玩火箭

做埋First solar

M$ 認真可以stronghold
Cloud概念股坐多一兩禮拜實上番

好硬淨

終於肯回調

靜少少

啲大戶最鍾意收埋啲壞消息炒起個市

美國跳樓跳邊到

跌你老豆咩 我all in左dropbox

30年債息率跌到史上最低 即係現時環境非常唔穩定?

跌極都仲係貴

跌番落20蚊 個裂口咁大

因為大陸？
我30蚊揸左成年

其實KO唔錯, 個市跌佢都仲升, 個市升佢都會好慢咁升

其實可以上到幾多,打算等22走

入！

唔怕賺得少就得

其實好事, 佢繼續衝到DJI 30000 / IXIC 10000 冇BREAK 我仲驚

Amd 58 入57 放
30 轉入spce 🤪

守到5:00就贏

升返曬喇

仲有傻9入抗

都岩
只係間野背景幾靚仔

道指好似今日就想去50天線咁

amd買左60call 諗住會上到60 59個陣有諗過放但無放到 衰貪心 點知奶左撻

頭先啲金又揼多一野

FSLR好彩前排放左.......

TSM

揸住養老

上50笑尻你個on9仔

暴巴呢d係option?

癡線佬開始進場未

溝咗Msft 好撚京

無事嘅 會升番

zs jm9

手多低位put左，快啲跌到20幫補下，之後點升我唔理

金都可以升到好似股咁快

果然MA 係V 既multiplier
升比v多
跌亦比v多

Yes

平哂msft call 之前太on9 攪到 由賺 1.5 m 變得返400k

製造業PMI都係低過預期

正股驚閪 我short左sqqq仲有15%就比人call margin

低位call左 快d升

好彩係SPCE到執咗啲
如果唔係個數負到仆街

大戶

已入

真係唔識同唔敢玩

今日我都走晒, 最後賺得少少

宜家個價守到5點你都輸wor

溝佢老母

長揸定短炒

agger

教下我點玩可以嗎？

做哂對沖，終於有個靚覺好訓 貪性不知輸個性格真係變不了。明明食到好靚

呢隻睇長線， 暫時都算抵, 同小人講

SP

依家入陰住被洗頭

唔夠錢溝 收得皮了

感覺仲會跌

指數跌咁少，買金仲賺得多

一係放晒其他股

玩得槓桿就預咗啦

現價56但你put55 wor, 唔係差1蚊先價內咩？

stronghold always win

兩日時光倒流一個月
成日叫比位你入貨果D，唔入對唔住自己

戒賭熱線：1834633‎

揸緊個信念

AAPL屌你老母

竟然有M$

掙扎

睇好dropbox等緊佢自己買返自己d股票 600萬

-20%....

SP500同納指都未跌到1月價

明明血流成河
不過今晚有入無出

比位你地買又唔鐘意

等佢回多4%都唔過份

Sor 自膠我輸到傻咗

佢慢慢升反而覺得keep住加都OK
因為我本身都諗住係咁
但呢幾日升得太急 怕左佢
等佢放緩返D先再加

跌咁少就信心動搖
點食大荼飯呀！
step好哂位止賺無野好怕
安心訓

即市雙底

始終覺得美股去到6月都應該無事住
今日特價

真純粹做個小特價

啱啱手痕想買架啦
諗多一諗個逃生門又開返少少

toca上阿屌你老母

ching你咁樣操作好易蝕哂

左一巴右一巴系列

侵侵點會比個市爆....
佢唔使連任啦如果堅爆....

瞓教當今日無市
下星期一會唔會好返啲

開班

今晚入一注更好

今晚唔睇市，放過自己

雖然回調，其實好多股都仲係高位

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

如果呢個位反彈就合情合理，靚到爆

想溝amd nvda🤔

一百萬倉只有三隻
MOAT
ARKK
NEE

師兄咩app

我要追返我失去嘅

本多忠勝大人

只係唔識研究個股, 買ETF 唔洗煩

D師兄弟唔見晒
去左邊度

點解我ib搵唔到日仔spy
搵1557冇

巴打日供？

1547

訓曬覺 冇眼睇

扑暈自己 今晚早啲休息
下個禮拜一再嚟過

跳緊樓掛

等緊d錢匯去個account
諗住溝小小貨

去緊排隊啦，ifc 等啦

32.4K係咩黎

你話蝕入肉咩又唔係
係睇住大展紅圖唔開胃
同有少少淆呢一刻爆煲

spce?

SDGR 各位巴打望幾多係頂?

等我用晒d日仔先廢事轉來轉去

大戶?

接近滿堂紅

等再fall

屌個市搞咩 話就話長線投線 一日蝕幾千都幾甘

沖涼訓覺
佢下個禮拜再繼續爆先算

攬炒

一次買幾多？

連續兩日一起身就蝕

埋黎睇埋黎買呀
買得大賠得大呀

睇見個市都無心機

買咁密 超平均成本

週供

跌咁少就叫痛, 09年道指好似得6千幾點, 一日可以跌800點

連續溝左兩日微軟

屌你考母 輸撚曬今年年頭賺果啲 冇眼睇 打個飛機去訓教算

18年都有跌過800點，雖然最後收市好似500

無錢溝

今日單日已經-4K

比返啲錢我啊嗚嗚做淡先係皇道

Toca 升左80%up

賺幾多？

usd / hkd ?

訓練心藏

股就係

愈睇個市愈無心機

唔駛09年

2018 已玩過跌1000點

點解我要係琴日入市

琴日入左m$ appl qqq call

巴打有無邊d 止左蝕

納指而家其實先係高位跌左2百點

想入蘋果

take 左啲profit 去玩spce

而家咁撚樣
都係等星期一先再算
好彩尋日入唔撚到

屌你老未大摩 又輸左10皮俾佢

巴打玩咩

nem

上星期叫留意sd的巴打真是好勁

星期一多數升咁多好消息

兩日都跌 係時候準備call

連續兩日加左注

其實咩事 真係條友講句野就跌撚到咁

俾兩隻垃圾大舊衰 aapl 同msft宅住哂啲錢

調整吓啫 都升咗咁多

TOCA穿梭機

做咩突然升

我隻qqq 238入 入完之後暴跌

仲有d基金佬話美股高過合理價15%，美股又係高位獲利盤自然多

ching 都鍾意玩呢隻game
童年回憶

前幾日入左少少

SPOT

same

好似又炒果隻藥

磨足咁耐

我都淨係想賺到個本去玩細期姐

NET又係得開市一棍

話時話 SPCE 30 蚊個位做sp 2月底， 有接近3蚊執，有無勇士食？

反手造淡

點睇datadog

名太柒 唔玩

前晚+8 k
呢兩日倒蝕5k
唔玩了 放曬cash
心血少

我依兩日都輸緊5k

上個月尾咪又係咁回幾日

我得2成幾股再加有做對沖，都輸2K

我都唔知驚咩

買左少少TVIX

我上星期五都有開始入uvxy, 昨日同正股一齊放左

Call

間野咁多年都發唔到圍 上左市就吹到咁大

spce做咩咁靜

32400

乜野app

大摩出名大話精 留意左佢好多年
外匯都唔撚放過

Feel到Tesla成晚谷住谷住想射咁

每次一諗住入市就跌到仆佳😎

濕濕碎啦

係咪熊市就嚟

好硬淨呀

咁咪好 有平貨

日供美股

好似想上返去

Tsla企得好硬正

zs呢個飛刀會唔會重複8 9月果時既走勢架

痴線

無做對沖 半倉msft 加3k5 遠call
依兩日輸5k

唔玩option/火箭之類既根本無有怕

眼殘 原來週線黎

不過都好撚勁

好懷念千跌 依家跌極都冇feel, 渣ga

第一行咩嚟

巴打 usd?

call輸5k又唔算多嘅，始終呢兩日都跌左幾%

好好活下去 ...
香港撤瑪利亞防止自殺會(24小時): 2389-2222

YOLO

似乎今日震走唔少人

想問沒日call/put 會唔會因為小時數小而個價值變架？

HKD 姐..嚇鬼咩

STONKS ONLY GOES UP

係 好彩都係試下
當還返啲比m$

我都震一震
未走

如果全日都跌都出就應該震走哂

-5000

都係早啲訓

多謝真心
我學其他巴打一出圖就問乜app

會跌到147

兩個鬥yolo希望下個禮拜反彈to the moon贏返啲

特價時段，唔入貨就笨柒，準備下星期睇樓

比d位入下

屌你美股驚西
愈跌愈買
分好注

長線投資
唔好做傻散震走

好似見到自己
唔撚放 strong hold

有咩記帳app好用

無撚搞錯
基本上只係玩心態

本多終勝啊嘛 坐貨唔洗時間成本咩?

但無錢溝貨

轉左隻濕鳩qcom走 垃圾股

做好紀律，當股市升到高位就逼自己要渣一舊現金，每次都要咁做

咩叫高位先係問題

跌市係咁，新手指數大冧，可以慢慢入貨

等緊佢趺多D再入

有冇邊隻平價股抵買

唔跌下邊有位入貨

換amd啦，次次都係彈得最勁

呢隻要擺好耐

［member]今朝100有冇人入左zoom[/member]

成個月都未升到1%

AMD 開始轉

好過qcom啦，qcom主要供應比大陸手機商

條廢老做大股東 邊有得跌

入隻SDC擺下先
下星期不問價放左去

咁先好 但無哂錢

qcom 要比啲時間 年尾

垃圾m$

v彈

Find the bear 🐻

👩🏻👩🏼👩🏽👩🏾👩🏿👩🏻👩🏼👩🏽👩🏾👩🏿

👨🏻👨🏼👨🏽👨🏾👨🏿👨🏻👨🏼👨🏽👨🏾👨🏿

👧🏻👧🏼👧🏽👧🏾👧🏿👧🏻👧🏼👧🏽👧🏾👧🏿

👦🏻👦🏼👦🏽👦🏾👦🏿👦🏻👦🏼👦🏽👦🏾👦🏿

can’t find them?

that’s because they live among us, looking like normal people. the only real difference is they’re going to hell.

USD for sure

we bear bear

my stocks portfolio

30 底尼geh!

bear gangs are gay

除左尋日震走左spce
呢兩日都有加注

唔好燈 唔好燈

我自己做excel用少少vlookup pivot
一個acct同女女兩份玩分得好清晰

Ticker

冇走過 身為讀SPACE嘅人一定要對太空嘅公司

RL 特價

54入左SDGR唉,

兩蚊姐

遲啲有機會先入翻
收割左先拎筆錢去買特價貨

長揸唔驚

toca

佢升左咁多日可能我高J左

186

尋日加咗, 今日唔遲咗冇加 (而家唔敢加)
聽日再跌就加

好相信bill G哥哥

聽日有得買？

相對穩陣既股MSFT 同ADBE開始紅....巴打會長揸定溝?

2個月後睇翻會發現點解double左

ON9咗, 咁就真係加唔到
HOME OFFICE完全冇晒星期概念

你永遠唔知幾錢係高追
Spce有人20蚊都覺得高，但42蚊都有人入

我自己就渣一舊錢在債/債etf到
買平貨買到無錢可考慮債換錢
平時又可以有少少車錢收下

果度無事既
唔使擔心

今日溝左落去啦

有沒巴打 美股融資 買正股？

我以為有得買市後，我自己都無曬概念

Stonks go up

兩樣都做，溝完再長揸

但係跌都跌得最勁

震到PK

如果佢逼近30
我應該會入黎玩多轉

nvda同佢都係重創

今日 星期五 多數殺 期權

好彩pre market走晒 果時跌少少

唉

嬲咪睇片打飛機
思想懲罰下啲女優囉

不過記得讓陰莖休息

一樣53.75追左, 唔洗3分鐘48, 49.1再溝左DD

我開始覺得spce會平行，tsla最大嗰跌960到700，spce42到32其實百分比差唔多

唔係符合預期咩點解會咁

真心 渣住佢其實唔需要擔心太多
利申: 均價11$加倉加到22$

轉咩? 落?

Amd垃圾股

未禁數量?

屌,柒左sorry

無錢溝了

師兄放幾多百分比落債度

近排個個星期5都跌

訓唔著

想入amd貨

下星期開市會爆升？

信念

amd

GILD 終於都開始郁了

AMD會唔會太勁

Amd

大特價

AMD 一日跌返晒咁多日升既

好彩放得切

屌冇錢再溝AMD

原來我今個月試過係最低位沽左amd
好彩當日平左

玩完

好彩買得多防守股個倉只係負-0.2%

AMD 玩完

納dee又試day low

巴打你個名 同間拉麵店一樣

講真 係咪就嚟股災
美金同黃金爆升 日yen係咁跌
不安

希望之後升返去56

估到個日就唔係股災，有買做好都有人做空架

防守股終於體現價值...

道指硬過晒, 搞咩

NET 防守股

今日先留意到金價？
股壇被狙擊手

因為道指全部都係可樂麥當勞

淨係今日梗係唔驚啦
係keep住係咁先驚

屌m$

NEE

Amd amd amd

細細聲

食咗藥痴咗線

可能低處未算低

又跌 痴撚線

今晚都係早d訓啦

無錢再溝amd

要跌幾耐

溝貨定留cash好

留cash

53.5再溝

54早左入
早知望下呢邊先

AAPL 同 M$跌到咁想溝下

53.19喇 可以出手

追跌係無底深淵
寧買當頭起

我都想溝AAPL,正想溝就跌，好彩

溝咗 瞓得

呢兩日做乜撚
put友大奇蹟日

成日話人踩人依d就係
之前出完earning都係咁啦

G持

Amd 苦主區

跌到

開定先

V 緊，唔知v 唔v 到

屌你老母microsoft

-2%

唔敢睇

開埋SDGR 苦主區？

gg

開埋AAPL苦主區？

忍痛走左

real

MSFT

本來無左 8K (港元)，而家跌少左... 有隻 STMP 頂左少少

put友大勝
但put池唔係好大咁
咁睇真係跌落去

扑暈自己唔再睇

早兩日一入NVDA同ADOBE 就跌到痴線

大屠殺呀救命呀

NVDA無底...

跟隊

SDGR

又全部一齊drop

鬼佬 食完飯啦？

咁耐都唔推上

連登新手指數果然準確

應該2:00先食完

長揸唯有 價值技資

3:00 am HK

CRWD, AYX, AMD
痛到

3 張call 都各跌30%

屌你隻Qcom
揸撚左三個幾月都係蝕

撈AMD啦喂

x2

點解intel 回咁少？

入左tesla冇$溝其他

早啲訓算

覺得仲有得跌

下星期先再睇...雖然都可能繼續插

兩個月既profit冇鬼哂...
未蝕已經算好彩

呢隻咩黎

因為無升過

入定錢下星期溝
另外想問ib assets多過100k美金會唔會好危

Intel個價公用股黎

V 同MA仲有些少錢賺...走唔走好

睇黎今日唔岩作戰

咁我又過半現錢既
但今日連溝都唔太夠膽
點都要睇下個禮拜一咩情況先

冇用IB第位答

大家都係半導

好唔公平

前日入tqqq 今日已經蝕左差唔多10%

好痛

Amd又創新低

聽朝ifc見

AAPL

去得ifc

嘩屌
越夜越有機

納指仲插緊水 day low係邊呢

AMD到50再追
未驚過

玩撚完

佢之前個位好似係46-49

放緊啲先

泡菜唔封關

On9 AMD

扑暈自己算
遲早實升得返

依家唔好撈底喇

都係Dropbox靠得住

32蚊

好想溝貨啊

溝完msft然後佢繼續跌

好想斬左隻sqqq short佢呀

AAPL跌我理解
AMD同NVDA仲跌多兩三倍到底乜料
肺炎又關你地事？

有D股兩日跌10%

我都開始軟

Amd好似話中國生產線受肺炎影響

LL都跌 乜撚野事

唔封關

全世界recession

who 好波

tsla 10股700最撚靠得住

十年啦 十年應該升得返

風高浪急，持股跌左 6% 應該止蝕左佢睇清楚先入

nvda 財報都有講到中國果邊業務有影響，但果時照炒上去

而家美國佬後知後覺

係，入得

棺材

我發現net大升個幾日 個市就會fall

等佢30先

溝完181 而家穿撚左

止賺盤走左 賺少左幾千

美國佬應該食完lunch

到底呢世人得罪左中共d 乜撚野，生為香港後生已經好撚慘，買到美女都要被佢拖累

Dropbox

一粒核彈車埋為世人除害

亞洲肺炎風暴

你諗多左，美國佬明顯係借勢殺Q 班老班，測試下邊過唔著褲玩栱桿

泡菜無好野

其實睇返好多個股2020用左兩個月都冇時間爆升好多
個勢勁過2019
回一回好正常，睇埋下星期啦

del app兩個月後再down返算

全倉最頂得係cloudflare

放左堆margin，減左倉，留D CALL慢慢打

無眼睇

訓教,下星期先再睇

toca 係咪今晚放埋佢好

咩位

啲肺炎股又升好似而家先知有肺炎咁

高j失敗 均2.06

Which

屌我 2.07

個po安靜返一排就會升架啦

bear gang

準確啲黎講係2.067 真係67

mon緊 睇升唔升得翻

SPCE D PUT 好ON9
正股跌佢都跌ON9

apt lake gild

好似就打仗先兆

用富途買會唔會支爆攞唔翻錢
😎

tsla硬到跌唔落去

真係要買多啲唔同類型嘅股

我311入佢跌撚左20蚊ON99

商機無限之。醫護集體大移民

每次咁入去睇都係day low緊 點解

靜d

V

其實點解TSLA仲企得穩
中國廠嗰邊搞得掂咩
而家中國蕭條到車都用少咗喎？

應該因為德國起廠同巴西果啲利好消息

上海間廠前排復工

amd係發生咩事 一起身嚇死

屌你老母 以為自己眼花

訓晤著...個倉好紅。。。

琴日都話v彈回番少少，今日越跌越多冇底咁

仲有星期六日

tsla轉燈痴撚線。。。

縮IV呀?

笑左🤣

扑暈自己星期二睇返

又有人沽空TSLA

Amd 跌得多過tqqq

唉以為係調整下

用52.3 做stop loss

55均價想53.3左右走啲

穿20ma 走一半]

不過仲見好多人入緊

長缐咪溝lo
不過大盤跌佢跌得仲快

而家好似升緊少少

個介面係咩app

1834633 搵人幫你啊

收市又跌返落去

我就係咁 53.3走左了

今日原來仲未見底

全call巴打跳左樓未

aapl 跌得重多過自爆個日就知冇咁簡單
儲兩日恐慌情緒星期一肯定會跌多浸

好在覺得開市唔對路即時放哂d 貨底貨
保住哂d profit
唔係一晚就冇哂

放左一大半

淡倉平倉

攪完一輪...淨返MSFT ADBE 蝕港紙1000蚊...算執返身彩...

其實spce無收入
唔明可以對財報有咩期望
大把唔盈利既股
但連收入都無真係唔知點估佢價值
份財報好定唔好完全任莊吹
我見隔離post啲人好期待

屌，好彩訓前轉左下周

見到你個留言驚咗一驚
之後睇納Dee -2%，而家-1.8%
跌少咗架啦

無底

富途

好消息 收市

期轉高水

特價時段買入 V 同 OXY, 好期待星期一再戰

強徵

永遠有智者覺得tsla一定跌

個d 人瘋狂鳩up 市值幾多幾多
零收入都可以咁樣呃自己

lmt尋日跌過龍
今日逆市升

大戶食小戶

Pmi係經濟領先指標嘛
Miss左人就發覺真係影響到經濟咪即掟

大戶似用algo 控左幾日盤

Spce

算跌得少
d數據差到
3個指標3個遜預期 2個穿盛衰分界線
星期一

連登指數輕微下降

等Trump ’s tweets
Dllm 仲唔減息

amd大特價
會唔會穿$50

強國回血劍

嘩m$食咗瀉藥

納指股災

跌撚到咁 都係寧願星期一睇定d先

成個倉得爛肉係跌

留意下呢排M$已經變左唔穩陣，變左大上大落，應該多左好多人短炒。。

咁有料

SQ下星期出業績，預計有得升

話買TQQQ就得果d知驚未，苦口婆心講足十幾廿個post，叫你預準一回調就跌到癲，有眼見啦

佢地會屌你tqqq 先係王道

唔得wo ching
送成皮俾支那回血劍

amd 跌成7% 痴撚線 留名睇下星期穿50

星期一真係關鍵 個財報拖左成個月
都唔知會唔會突破到130
有100手係手

呢個真

價值投資呀ching

係唔係有買單未cancel咋

Spce amd nvda果堆全死

係咪真嫁

佢哋再跌 我再溝

係就入貨

買咗隻 etd 最近俾人delisted (ltsf ltsk), 因為未試過，想請教咁多位係咪唯有等到間公司自己贖回,期間收住息先?

苦主區
買乜輸乜
微軟十年後再上返190

加定多d lp ， 先再搵位做sp

竟然會 留名睇結果

之前遍新聞話呢兩個月d call option 多到係put option 兩倍 ， 自己柒咗仲係咁加lc

等佢大調完，再狠狠地入貨

升撚左成個月跌個少少係度阿支阿左

其實呢到大部份人玩options,基本升跌1% 個倉講緊10%up 上落

我賺夠了 cash out先

入vgt

其實會唔會星期一已經開始食飯，今日插得咁甘，連插兩野大嘅

應該上蝕走一走定等？

Amd跌到 我唔信佢會上返

升左咁多 跌得果小小

跟老巴入咗少少oxy,大家點睇？

大市跌佢下場都唔係好得去邊
賭業績係市好先有得玩

已開put
put 埋nvda

apple先癲 每次入去都新低，一堆call

apple應該唔會穿300掛

琴晚SPCE set左32.65都買唔到

唉 玩撚完

呢兩日少少有咩值得講，上年年尾佢抗跌能力先高

買左就俾d信念啦
除非搵到隻係肯定升到cover返蝕果d
Or等錢用
唔係下下跌少少就放
好易冇晒

垃圾股黎

買咗TQQQ星期四晚執咗15%即走清曬倉
睇落似開始啲公司宣佈武漢肺炎影響公司業務 起碼都跌返幾日掛

toca 1.5x 放左放完即刻升空

大家望升到幾錢?

全call班友，係咪已都jump左

要睇納指點啦，Amd係納指4倍 ，上落仲大過TQQQ

升又唔見跟4倍

一跌市大家都好靜

少左班人鳩叫認叻，差唔多啦

有排la等佢組完網 同埋係分拆starlink上市

之前講左句AAPL可能會因為肺炎回調好多
有機會跌落310就俾人話我唔識野睇淡
依家咁咪幾好 可以真係認真討論下
傻散呢個名真係唔係浪得虛名

去曬苦主區

54.4 入左 發覺自己好叻仔 54 持續唔夠一分鐘咁都入到

我都係呀，見到佢開市10%開始升唔停，即刻衝入去，點知琴晚直頭試過紅色

拉平均數約賺60%左右. 如果咁都可以蝕錢, 唯有認輸

正股長揸 集氣

手續費都幾貴 都fill到？

屌 一起身又兩千

巴打係咪不問價週供？

i know 重倉 tqqq amd

約50個transaction, 100美金左右
尾數都賺唔止

就黎del app扑暈自己出年再睇
溝貨溝到冇乜現金

而加個feel幾好，唔洗全板spce spce

明白 原先都打算月供 而家可以考慮下週供 但巴打set左每星期某日咁買定果個星期睇岩就入

而家揀啲大上落嚟溝
ma v民啲唔溝 由佢放係到

如果跌價買多少少, 手鬆又買多少少
反正過長遠都係賺錢

睇數據2020年年初至今TQQQ 仲賺25%, 2019年年初至今賺超過200%

成日提自己升得多一定回調記得放
到升又想賺多少少 冇放
到回調個陣 驚閪咩正股玩長線唔洗放
但係明明放咁啲回調夠溝貨又可以再低啲平均價

只要長遠賺錢就不要分那麼細
當TQQQ升到500蚊, 你還會在意買入價是100蚊還是110蚊嗎?

利申 目標投資年期是長遠, 不是買身家, 輸左都唔影響生活

算啦長揸實無死
慘得過我on9用citi買，下下1%手續費搞到賺個時唔放，蝕個陣更加無可能放

可唔可以分享下心態 見咁跌 賺落都無曬 點應對跌遇

成個list 得tsla 升

今日唔知聽日事
今日大跌完, 明日到底係再跌深啲定係報復性反彈冇人知, 尤其是過一個WEEKEND 好多事會發生

除非係買浸升浪既就要走

牛中賺到自然自大架唔班友

點解要係citi 買美股

唉，我都係隻spce之前打算 40蚊放，見佢升到42，貪心想升到45先放；隻zm92入，升到110，又貪心想112先放，結果要坐。唯有同自己講下次唔可以貪心，安慰自己係用緊閒錢買股票，正股驚閪。
好彩本唔多，當儲經驗

PE 成200幾倍 準備LP佢試試

因為要keep住d錢for 迎新
過埋呢個月俾50usd轉走曬算

調高止蝕變止賺咪得 到目標先減一半

我仲等緊美股牛三

黎緊接到成倉$M

我岩岩開priority 無理佢迎新
佢比我免手續費走資就唔理佢了

可以靜靜地討論

牛市賺夠佢，熊市先有本錢捱

所以咩都好都要虛心學習

屌
SPCE個啲波幅大 買多幾股佢一升兩三蚊好放

宜家d options 個窩漲到買唔落手

不要再說了 依兩日溝到半倉都係

美股好多股都好貴，不過有侵侵就唔驚

過埋個2月就拎到迎新，所以要死守
迎新舊錢都可以同d佣金打個和既

升少少 等平啲先買
升好多 唔敢買
升超多 追入

跌小小 唔賣
跌好多 等下先
跌超多 止蝕叫人俾返錢你以後唔玩啦

V 彈

無限loop

其實牛三已經出現一段時間
熊一睇怕會靜靜雞出返黎

zm 唔算坐呀重有profit

跌嗰少少以為股災
升又話冇位入 跌又話唔敢入
做乜鳩

之前高追call 將今年利潤由 1.6 m得返 400k ，平哂佢安心d， 等接貨算。

睇下有咩股lp 下先幫補下。

破左成個月頂都仲未牛三咁得人驚

short囉

故事教訓cash out咗先係袋落自己袋

預咗呢轉會調一調先，太多人撈call。
仲有各國都大爆疫情，金，債都升到咁，等呢d緩和下先再開好倉

散戶心態完美演繹

買zm當跟誠哥學做生意囉

我一月底出完earnings走哂appl之後
堅信肺炎會重創佢一直無入等機會

大戶 兩個月賺一棟樓

做咗cover call, 但sp 就不了，呢下大棍先第一下，咁快sp 接貨接到出血

跌多啲 想入平貨

hkd

減喇屌你 止左瀉先

其實今次d 消息同實際波幅有少少落差
可能市場玩法已經改變了

推遲爆破，到時一瀉千里

之前升個個賺唔少啦，跌兩日咪汁少啲

散戶心態係咁

之前講過渣TMF 渣qqq put護倉就一d都唔驚。唔一定要賭單邊

呢日總會出現

所以要做對沖，之前心雄無做對沖

前日跌少少入尋日再跌再入
望就望呢兩日唔係停留你跌少少既階段

不過人人都心想事成就會天下大亂
呢句野真係真理黎

最慘佢地岩岩先入市

Lm

俑金唔計落賺蝕架wo

即係同時買tqqq sqqq既做法？ 唔太明

等埋我隻肉 先好跌呀
黎緊出earning 仲有幾日

有無人儲ILMN?
沉寂咗一排，覺得遲早有得上

不如討論下個市調整應該lp下邊隻 黎幫補下個倉。

近排升得多，而其實中國疫情都會受到大嘅消售影響嘅股。

我淆有一刻個市
決定係時price in肺炎
而果一刻就係呢一刻

驚閪咩今晚出業績未撚驚過
琴晚照入貨
最多俾人bin下c

用ft

yes, keep cash安全d

大撚把有錢人啦呢度
我集中買一隻姐

Aggar 反而想知如果佢連任仲會唔會爆到

係船中左招既十幾人已經返左美國
黎緊一兩星期有無人係社區感染
真係好撚驚

呢個好難估wor，咁多因素影響

有少少想lp starbuck ，大家點睇。

韓國 日本都爆得咁勁，starbuck 零售店應該會受好大衝擊，不過唔知佢外賣有無反而增加

留名學野，唔識，亦都唔敢玩option住

幾時都好 都會追post再自己分析下d資訊
宜家資訊都算相對透明

熊一應該不遠

有無對策

期權。我45% TQQQ. 55% TMF.
加LP Qqq 大概俾組合3%期權金做一年保護。琴日帳面接近無跌過

條生意佬推經濟黎講好似幾叻
任期內道指差唔多升左成萬點
連任會唔會搞到上四萬
之後再freefall番落兩萬幾

sbux 已經變左類似mcd 既存在
除左有d 真係好爆炸性既新聞
唔係佢都會長期慢牛行區間
long put 不了
short put 都還可以考慮

上星期收市買到尋日都仲走得切，個個都諗住唔會輸，輸少少又唔得走
賺錢又唔敢沖，輸錢又唔識縮

我都係咁睇
之前仲有條傻西係到拗
一早講左支那肺炎嚴重係事實
早排世衛係到維穩奶共 外國人未係好well-informed 托住左
頭先又出消息 產能唔夠50% 肯肯定又直插

呢隻人造肉又唔係高技術嘅野，餐廳自己整都得啦。你話好似以色例3d print 個隻人造肉就話姐

我lp 左半導體先
因為佢產業鏈問題已經蘊釀左一段時間但股價依然創新高
保守睇er 前個價
再保守d 買夠兩個月到期有得坐減低比人震走再爆跌miss 左個機會

重睇緊d 大股aapl m$ 之類破幾次頂既tech 股
再向下望就會put 佢老味

put 奢侈品嘅股好d, starbuck 影響未必最直接

cash out 再諗
呢排動作越大損手機會越高

咁多大佬清佢倉唔係冇原因

咁玩法年頭至今回報有幾多，想學多種方法

LP一年保護係買一年後到期日？
而家成手正股無對沖 想長揸遇到咁既情況唔識反應

agger 條on9仔仲reply我幾次 係到拗

今年Tmf 升30%。tqqq升25%。俾番3%put錢當全部輸晒。 計番2x%左右。

我做遠d當炮灰廢事煩。主要擋股債齊暴跌
微跌靠TMF護

買左put 一陣會唔會被行權

學到野
等開市睇下先
但巴打主力tqqq & TMF?

short put先岩

真係睇唔透tsla點解可以唔跟跌咁癡線

新手學人買short？

因為有班成日笑尻佢既人等入貨

主力係。每季再響個組合拆d profit 9買下

連任左先唔怕跌，都無晒包袱

有無邊隻奢侈品夠大隻。 怕被莊夾

我靠佢nee net同堆債etf頂一頂
先至頂住跌1%左右

唔咁樣操作amd 我閪左喇😂

唔錯，分一部份錢咁做，個倉再簡潔D，然係一部份專心實現眼界

佢係硬到唔合理

應該轉左去OTC market
日後成交量會大減 難d放出 價亦都會更波動
但間野唔執笠 應該仲收到息

原來諗住跌市msft會好硬，點知原來係tesla

有傻佬增持

ib做咩入唔到

我覺得係外國人未有expect到中國嘅影響咁大
慢慢啲公司開始公佈武漢肺炎影響到條supply chain
就算miss咗一個月要追返都實有loss

證明鬼佬係好有信念，發達就發佢地發先

tif has

tif 唔是被收購

我都以為係

molamola

止蝕定得太淺會成日比人震走
又搵唔返位入返就會眼白白睇住佢升入唔返
而且你竟然係抽返d 錢黎玩spce
交下學費係好事

點知原來好脆弱

係咪執左

收購完好耐啦

唔係遲早變做lv？

個位師兄應該係表示佢賺左唔少，佢30入SPCE 成個星期都有位走佬，佢
走甩AMD，入左SPCE賺左

似喇似喇

原來係我搞錯左
sorsor

學到嘢

58蚊得兩日咋嘛

點解咁睇好

點解睇好呢隻？

我理解佢AMD係輸少少，但係SPCE賺突

仲有100股41蚊既tvix

我估個位巴打應該等30入spce
amd 58嗰陣spce已經上左去

member]純粹琴晚同佢玩得好high,同埋之前有師兄話佢做價值投資唔錯[/member]

等師兄解答，58應該係星期二既事

跌好少姐, 武漢肺炎剛爆時我買入價164, 而家爆到九彩個價仲高左, 美股滯後唔少

我都係咁睇
佢地無咁既expectation係正常
因為支那禁住哂啲新聞 維穩 做靚條數
結果紙包唔住火

一個月後睇下邊個岩🤭🤭

最緊要贏多d

分析得唔錯

其實FB 跌咩尻，在家娛樂第一股，大陸都無FB